[四月]你駐足於那獨一無二的春色之中

四月就黎啦等左好耐
準備睇第三次
沒有你的春天就要來了
有馬公生永遠都願意做你既友人A

沒有你的四月要來了

與你相遇的春天，就要來了
再也沒有你的春天，就要來了